cliff of moher是一個漂亮的景點

但歐遊好撚貴, 又唔想用google黎旅行
係連登籌旗各位點睇

邊條lun樣負評
jack刻同禾chu奶